武漢肺炎呢家嘢，最怕係死亡率唔太高，而係傳播速度太快

依家大陸掩咗一個月，終於開始爆煲，如果呢隻病毒死亡率高，快快趣趣死晒班感染者，反而無事可以甩難

但如果唔係惹到三幾日就釘蓋，呢隻病將會消耗支那大量醫療器材、藥物，同埋本來都好缺嘅醫療人手，再配合支那高超嘅衛生水平同埋近乎瘋狂嘅農曆年人口流動，只要一出現多幾個大城市大爆發，呢件事起碼搞到五六月，到時使咗幾百億撲殺病情，又消耗所餘無幾嘅外匯同埋勞動力，今次真係支爆了

玩得多Plague Inc就知點解架啦

病毒會變異
呢點大家都會忽略
但專家會好怕

因一變人傳人
感染率一定會暴增 社區爆發
再令病毒變異機率上升
專家研究到ver1 疫苗
但病毒已變ver 2
即係由頭研發過
呢點
點就係專家最怕發生既事

玩過瘟疫公司就會明

只要一變種，死亡率就可能變高

sorry我玩緊瘟疫公司嘅時候彈左個：will you wish to be real？嘅訊息出黎。
而我開場嘅地點喺支那国，毫無猶豫嘅禁左YES

利申：最後支爆，全世界冇事

支那自己玩自己，樣樣都收鳩埋當國家機密

I know that feel bro

香港傳說係支那一部分，有膠鐵直送病毒

潛伏期高
死亡率中都玩死你

香港d中招既都係查到有其他流感
即係武漢同時有幾種高傳染性既病一齊出現
諗起都

當年sars玩左幾耐

先加傳柒性
後加致命性

我走唔到，但如果我有幸見證中共倒台，我覺得自己死都抵

啱

先傳播
後變種
再死亡

數字只作參考

咪咁老定，支那有事幾時唔會拖香港落水，佢哋死都要累街坊